跪求高手尋ps2 game 名

我細細個玩過隻ps2game，想揾返，我唔肯定係唔係機戰黎，因為佢啲機體係機戰咁，但係可以自己控制一隻行，一team人一路打怪咁，可以用嘅印象中有鐵甲萬能俠，三一，Z高達，G高達 好想玩返

推

機戰sc?

唔該ching係呢隻

Another Century's Episode